{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008069",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002152865?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 온담하우스펜션(한라산전망) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 チェックインとチェックアウトは予約のお知らせに従って正確に守ってください。 ペンションでは青少年の男女同室での宿泊と未成年者の入室を禁止しています。 また、同性の間でも未成年者の入室は不可能であり、このような理由による払い戻しもできません。 予約された客室の予約状況はリアルタイム予約の特性上、常に100%一致しないことがあります。 時には同じ客室に重複予約が発生することもありますが、その場合は先に決済された予約に優先権があります。 客室の価格は期間によって異なる場合があり、キャンセル料は予約金額に基づいて策定されます。 人数が最大を超える場合は入室が不可能であり、その理由による払い戻しもできません。 予約当日にキャンセルする場合は払い戻しができず、キャンセル料は販売チャンネルによって異なる場合があります。 客室及び周辺施設を利用する際、施設物を毀損または紛失した場合は宿泊客が責任を負わなければならず、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを直火方式で焼くことは安全上の理由で許されず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。 また、午後9時以降の予約は100%確定の予約が保障されません。 入室時には様々な特典を受けることができ、ペンション内でWi-Fiを使用することができます。 客室は禁煙です。 バーベキュー場も利用可能であり、炭火バーベキューは一部屋当たり20,000ウォンです。 バーベキュー時間は午後10時までご利用いただけます。 ただし、雨天または冬季の際はご利用いただけません。炭やグリルは個人的に持参することはできません。 コンビニは車で6分の距離にあり、海水浴場も車で7分の距離にあります。 また、家の前にはミカン畑と菜園があり、季節によって直接体験できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "客室では何人まで宿泊可能ですか？",
            "answer": "人数が最大を超える場合は入室が不可能であり、その理由による払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者や青少年の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "ペンションでは青少年の男女同室での宿泊と未成年者の入室を禁止しています。また、同性の間でも未成年者の入室は不可能であり、このような理由による払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室の予約状況はリアルタイムですか？",
            "answer": "予約された客室の予約状況はリアルタイム予約の特性上、常に100%一致しないことがあります。時には同じ客室に重複予約が発生することもありますが、その場合は先に決済された予約に優先権があります。"
        },
        {
            "question": "客室の価格はどのように設定されていますか？",
            "answer": "客室の価格は期間によって異なる場合があり、キャンセル料は予約金額に基づいて策定されます。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料はどのようになっていますか？",
            "answer": "予約当日にキャンセルする場合は払い戻しができず、キャンセル料は販売チャンネルによって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の紛失や毀損についてどのような責任がありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際、施設物を毀損または紛失した場合は宿泊客が責任を負わなければならず、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室での炊事やバーベキューはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを直火方式で焼くことは安全上の理由で許されず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。また、バーベキュー場も利用可能であり、炭火バーベキューは一部屋当たり20,000ウォンです。バーベキュー時間は午後10時までご利用いただけます。ただし、雨天または冬季の際はご利用いただけません。炭やグリルは個人的に持参することはできません。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "コンビニは車で6分の距離にあり、海水浴場も車で7分の距離にあります。また、家の前にはミカン畑と菜園があり、季節によって直接体験できます。"
        },
        {
            "question": "特典やサービスはありますか？",
            "answer": "入室時には様々な特典を受けることができ、ペンション内でWi-Fiを使用することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 577,
        "QA": 656
    }
}